{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550235999336","data":{"timestamp":" 1550235999336"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550235999949","data":{"timestamp":" 1550235999949"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236001012","data":{"timestamp":" 1550236001012"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236001716","data":{"timestamp":" 1550236001716"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236002629","data":{"timestamp":" 1550236002629"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUNA"," userResponse":" ALIVUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236003422","data":{"timestamp":" 1550236003422"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236004077","data":{"timestamp":" 1550236004077"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKUU"," userResponse":" VIKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236004762","data":{"timestamp":" 1550236004761"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBANI"," userResponse":" SHAMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236005344","data":{"timestamp":" 1550236005344"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKE"," userResponse":" MWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236008535","data":{"timestamp":" 1550236008535"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vilipendeza na kuonekana vitamu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIPENDEZA"," userResponse":" VILIPENDEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236008748","data":{"timestamp":" 1550236008748"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vilipendeza na kuonekana vitamu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236009755","data":{"timestamp":" 1550236009754"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vilipendeza na kuonekana vitamu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONEKANA"," userResponse":" KUONEKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236010491","data":{"timestamp":" 1550236010491"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vilipendeza na kuonekana vitamu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236011093","data":{"timestamp":" 1550236011092"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vilipendeza na kuonekana vitamu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236014148","data":{"timestamp":" 1550236014147"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivichoma taratibu kwenye moto na akaanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVICHOMA"," userResponse":" ALIVICHOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236015354","data":{"timestamp":" 1550236015353"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivichoma taratibu kwenye moto na akaanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236016289","data":{"timestamp":" 1550236016288"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivichoma taratibu kwenye moto na akaanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236017088","data":{"timestamp":" 1550236017087"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivichoma taratibu kwenye moto na akaanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236017494","data":{"timestamp":" 1550236017493"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivichoma taratibu kwenye moto na akaanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236018437","data":{"timestamp":" 1550236018437"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivichoma taratibu kwenye moto na akaanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236019047","data":{"timestamp":" 1550236019046"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivichoma taratibu kwenye moto na akaanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236022305","data":{"timestamp":" 1550236022304"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDE"," userResponse":" PUNDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236022467","data":{"timestamp":" 1550236022467"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236023434","data":{"timestamp":" 1550236023433"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236024407","data":{"timestamp":" 1550236024407"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236025259","data":{"timestamp":" 1550236025259"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITIA"," userResponse":" AKITIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236025988","data":{"timestamp":" 1550236025986"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TONGE"," userResponse":" TONGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236026176","data":{"timestamp":" 1550236026176"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236026744","data":{"timestamp":" 1550236026744"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236027864","data":{"timestamp":" 1550236027864"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINYWANI"," userResponse":" KINYWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236029072","data":{"timestamp":" 1550236029072"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236029496","data":{"timestamp":" 1550236029496"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236030561","data":{"timestamp":" 1550236030561"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIBISHWA"," userResponse":" ULIBISHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236033042","data":{"timestamp":" 1550236033041"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236033945","data":{"timestamp":" 1550236033945"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236034758","data":{"timestamp":" 1550236034758"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOYONI"," userResponse":" MOYONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236037345","data":{"timestamp":" 1550236037345"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akafungua mlango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236037818","data":{"timestamp":" 1550236037818"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akafungua mlango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236038531","data":{"timestamp":" 1550236038531"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akafungua mlango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAWEZA"," userResponse":" ANAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236038904","data":{"timestamp":" 1550236038904"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akafungua mlango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236039817","data":{"timestamp":" 1550236039817"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akafungua mlango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236042295","data":{"timestamp":" 1550236042295"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akafungua mlango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236043429","data":{"timestamp":" 1550236043429"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akafungua mlango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFUNGUA"," userResponse":" AKAFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236044113","data":{"timestamp":" 1550236044113"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akafungua mlango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236046483","data":{"timestamp":" 1550236046483"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliyeonekana mchovu alisimama mlangoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236047878","data":{"timestamp":" 1550236047878"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliyeonekana mchovu alisimama mlangoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEONEKANA"," userResponse":" ALIYEONEKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236048663","data":{"timestamp":" 1550236048663"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliyeonekana mchovu alisimama mlangoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHOVU"," userResponse":" MCHOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236050118","data":{"timestamp":" 1550236050118"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliyeonekana mchovu alisimama mlangoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIMAMA"," userResponse":" ALISIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236051032","data":{"timestamp":" 1550236051032"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliyeonekana mchovu alisimama mlangoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGONI"," userResponse":" MLANGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236053346","data":{"timestamp":" 1550236053346"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa akamwambia Anansi Tafadhali niruhusu niingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236054630","data":{"timestamp":" 1550236054630"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa akamwambia Anansi Tafadhali niruhusu niingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWAMBIA"," userResponse":" AKAMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236055224","data":{"timestamp":" 1550236055223"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa akamwambia Anansi Tafadhali niruhusu niingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236056621","data":{"timestamp":" 1550236056620"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa akamwambia Anansi Tafadhali niruhusu niingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236057461","data":{"timestamp":" 1550236057461"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa akamwambia Anansi Tafadhali niruhusu niingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIRUHUSU"," userResponse":" NIRUHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236058293","data":{"timestamp":" 1550236058292"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa akamwambia Anansi Tafadhali niruhusu niingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIINGIE"," userResponse":" NIINGIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236061207","data":{"timestamp":" 1550236061207"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nina uchovu mwingi na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIMETEMBEA"," userResponse":" NIMETEMBEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236061811","data":{"timestamp":" 1550236061811"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nina uchovu mwingi na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENDO"," userResponse":" MWENDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236062615","data":{"timestamp":" 1550236062614"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nina uchovu mwingi na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236063069","data":{"timestamp":" 1550236063069"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nina uchovu mwingi na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236065348","data":{"timestamp":" 1550236065347"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nina uchovu mwingi na njaa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236066442","data":{"timestamp":" 1550236066442"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nina uchovu mwingi na njaa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHOVU"," userResponse":" UCHOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236067336","data":{"timestamp":" 1550236067336"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nina uchovu mwingi na njaa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGI"," userResponse":" MWINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236067781","data":{"timestamp":" 1550236067780"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nina uchovu mwingi na njaa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236068575","data":{"timestamp":" 1550236068575"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nina uchovu mwingi na njaa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236071486","data":{"timestamp":" 1550236071486"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilimbidi Anansi amruhusu aingie ndani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIMBIDI"," userResponse":" ILIMBIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236072189","data":{"timestamp":" 1550236072189"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilimbidi Anansi amruhusu aingie ndani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236073205","data":{"timestamp":" 1550236073205"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilimbidi Anansi amruhusu aingie ndani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMRUHUSU"," userResponse":" AMRUHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236073999","data":{"timestamp":" 1550236073999"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilimbidi Anansi amruhusu aingie ndani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AINGIE"," userResponse":" AINGIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236074763","data":{"timestamp":" 1550236074762"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilimbidi Anansi amruhusu aingie ndani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236077864","data":{"timestamp":" 1550236077864"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236078621","data":{"timestamp":" 1550236078621"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236079445","data":{"timestamp":" 1550236079445"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236080188","data":{"timestamp":" 1550236080188"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHOYO"," userResponse":" MCHOYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236080785","data":{"timestamp":" 1550236080785"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236084379","data":{"timestamp":" 1550236084379"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANGEMGAWIA"," userResponse":" HANGEMGAWIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236084933","data":{"timestamp":" 1550236084933"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236085607","data":{"timestamp":" 1550236085607"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236086331","data":{"timestamp":" 1550236086330"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236086806","data":{"timestamp":" 1550236086806"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKE"," userResponse":" CHAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236087550","data":{"timestamp":" 1550236087550"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAMU"," userResponse":" KITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236088404","data":{"timestamp":" 1550236088404"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236089008","data":{"timestamp":" 1550236089008"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGENI"," userResponse":" MGENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236091102","data":{"timestamp":" 1550236091102"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236091957","data":{"timestamp":" 1550236091957"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236093031","data":{"timestamp":" 1550236093031"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANGA"," userResponse":" ALIPANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236093700","data":{"timestamp":" 1550236093699"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAMA"," userResponse":" NJAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236094365","data":{"timestamp":" 1550236094365"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAYA"," userResponse":" MBAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236096635","data":{"timestamp":" 1550236096635"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236097849","data":{"timestamp":" 1550236097849"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKETI"," userResponse":" ALIPOKETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236098049","data":{"timestamp":" 1550236098049"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236098788","data":{"timestamp":" 1550236098788"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTAKA"," userResponse":" KUTAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236099613","data":{"timestamp":" 1550236099613"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236100174","data":{"timestamp":" 1550236100174"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236100678","data":{"timestamp":" 1550236100678"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236101390","data":{"timestamp":" 1550236101389"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236101893","data":{"timestamp":" 1550236101892"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKUU"," userResponse":" VIKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236103328","data":{"timestamp":" 1550236103328"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236104603","data":{"timestamp":" 1550236104602"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMKEMEA"," userResponse":" ALIMKEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236105699","data":{"timestamp":" 1550236105699"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236106664","data":{"timestamp":" 1550236106663"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANI"," userResponse":" KWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236107200","data":{"timestamp":" 1550236107199"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUONI"," userResponse":" HUONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236107777","data":{"timestamp":" 1550236107777"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKONO"," userResponse":" MIKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236108161","data":{"timestamp":" 1550236108161"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236108326","data":{"timestamp":" 1550236108326"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236109096","data":{"timestamp":" 1550236109095"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MICHAFU"," userResponse":" MICHAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236111495","data":{"timestamp":" 1550236111495"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukanawe kwanza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUWEZI"," userResponse":" HUWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236111899","data":{"timestamp":" 1550236111899"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukanawe kwanza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236112084","data":{"timestamp":" 1550236112084"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukanawe kwanza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236112538","data":{"timestamp":" 1550236112538"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukanawe kwanza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKONO"," userResponse":" MIKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236113311","data":{"timestamp":" 1550236113311"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukanawe kwanza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MICHAFU"," userResponse":" MICHAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236115678","data":{"timestamp":" 1550236115677"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukanawe kwanza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NENDA"," userResponse":" NENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236116144","data":{"timestamp":" 1550236116143"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukanawe kwanza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKANAWE"," userResponse":" UKANAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236116808","data":{"timestamp":" 1550236116807"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukanawe kwanza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236118824","data":{"timestamp":" 1550236118824"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236119466","data":{"timestamp":" 1550236119465"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELI"," userResponse":" KWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236120260","data":{"timestamp":" 1550236120259"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKONO"," userResponse":" MIKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236120429","data":{"timestamp":" 1550236120429"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236121015","data":{"timestamp":" 1550236121014"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236121691","data":{"timestamp":" 1550236121691"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236122565","data":{"timestamp":" 1550236122565"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MICHAFU"," userResponse":" MICHAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236123045","data":{"timestamp":" 1550236123044"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236123808","data":{"timestamp":" 1550236123808"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANI"," userResponse":" KWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236124621","data":{"timestamp":" 1550236124621"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236125660","data":{"timestamp":" 1550236125660"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEITUMIA"," userResponse":" AMEITUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236126824","data":{"timestamp":" 1550236126824"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTEMBEA"," userResponse":" KUTEMBEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236127429","data":{"timestamp":" 1550236127428"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236127872","data":{"timestamp":" 1550236127872"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZIMA"," userResponse":" NZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236130010","data":{"timestamp":" 1550236130010"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236130802","data":{"timestamp":" 1550236130802"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236131596","data":{"timestamp":" 1550236131596"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236133100","data":{"timestamp":" 1550236133100"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIKOKOTA"," userResponse":" ALIJIKOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236134064","data":{"timestamp":" 1550236134063"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236134905","data":{"timestamp":" 1550236134905"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236135750","data":{"timestamp":" 1550236135750"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKANAWA"," userResponse":" AKANAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236136362","data":{"timestamp":" 1550236136362"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKONO"," userResponse":" MIKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236136868","data":{"timestamp":" 1550236136868"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236139384","data":{"timestamp":" 1550236139383"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236140900","data":{"timestamp":" 1550236140900"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIKOKOTA"," userResponse":" AKAJIKOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236141469","data":{"timestamp":" 1550236141469"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236142584","data":{"timestamp":" 1550236142584"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUDI"," userResponse":" AKARUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236142937","data":{"timestamp":" 1550236142937"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236143751","data":{"timestamp":" 1550236143751"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEZANI"," userResponse":" MEZANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236146956","data":{"timestamp":" 1550236146956"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alibaki akibugia viazi kwa haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236147898","data":{"timestamp":" 1550236147898"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alibaki akibugia viazi kwa haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIBAKI"," userResponse":" ALIBAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236149036","data":{"timestamp":" 1550236149036"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alibaki akibugia viazi kwa haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIBUGIA"," userResponse":" AKIBUGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236149662","data":{"timestamp":" 1550236149661"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alibaki akibugia viazi kwa haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236150013","data":{"timestamp":" 1550236150012"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alibaki akibugia viazi kwa haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236150981","data":{"timestamp":" 1550236150981"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alibaki akibugia viazi kwa haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236153393","data":{"timestamp":" 1550236153392"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliporejea hakupata kiazi hata kimoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236154569","data":{"timestamp":" 1550236154568"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliporejea hakupata kiazi hata kimoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOREJEA"," userResponse":" ALIPOREJEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236156056","data":{"timestamp":" 1550236156056"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliporejea hakupata kiazi hata kimoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236156711","data":{"timestamp":" 1550236156711"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliporejea hakupata kiazi hata kimoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIAZI"," userResponse":" KIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236157560","data":{"timestamp":" 1550236157559"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliporejea hakupata kiazi hata kimoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236158222","data":{"timestamp":" 1550236158221"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliporejea hakupata kiazi hata kimoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMOJA"," userResponse":" KIMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236160452","data":{"timestamp":" 1550236160451"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236162110","data":{"timestamp":" 1550236162109"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWANGALIA"," userResponse":" ALIMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236162702","data":{"timestamp":" 1550236162702"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236163565","data":{"timestamp":" 1550236163565"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236165060","data":{"timestamp":" 1550236165059"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASANTE"," userResponse":" ASANTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236165332","data":{"timestamp":" 1550236165332"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236166385","data":{"timestamp":" 1550236166385"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIALIKA"," userResponse":" KUNIALIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236166614","data":{"timestamp":" 1550236166613"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236167203","data":{"timestamp":" 1550236167203"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236167464","data":{"timestamp":" 1550236167463"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236168286","data":{"timestamp":" 1550236168286"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236170854","data":{"timestamp":" 1550236170853"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAMI"," userResponse":" NAMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236171394","data":{"timestamp":" 1550236171394"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236173103","data":{"timestamp":" 1550236173102"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAKUKARIBISHA"," userResponse":" NAKUKARIBISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236173980","data":{"timestamp":" 1550236173979"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPITIE"," userResponse":" UPITIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236174530","data":{"timestamp":" 1550236174530"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236174986","data":{"timestamp":" 1550236174986"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236175571","data":{"timestamp":" 1550236175570"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236176443","data":{"timestamp":" 1550236176442"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236176886","data":{"timestamp":" 1550236176886"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAMI"," userResponse":" NAMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236177977","data":{"timestamp":" 1550236177977"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKUANDALIE"," userResponse":" NIKUANDALIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236178577","data":{"timestamp":" 1550236178577"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236179584","data":{"timestamp":" 1550236179584"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAMU"," userResponse":" KITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236182521","data":{"timestamp":" 1550236182521"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Kasa akaanza kujikokota kuelekea kwake nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236183317","data":{"timestamp":" 1550236183316"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Kasa akaanza kujikokota kuelekea kwake nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236184161","data":{"timestamp":" 1550236184161"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Kasa akaanza kujikokota kuelekea kwake nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236185557","data":{"timestamp":" 1550236185557"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Kasa akaanza kujikokota kuelekea kwake nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIKOKOTA"," userResponse":" KUJIKOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236186653","data":{"timestamp":" 1550236186652"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Kasa akaanza kujikokota kuelekea kwake nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUELEKEA"," userResponse":" KUELEKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236187154","data":{"timestamp":" 1550236187153"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Kasa akaanza kujikokota kuelekea kwake nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236187946","data":{"timestamp":" 1550236187945"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Kasa akaanza kujikokota kuelekea kwake nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236190766","data":{"timestamp":" 1550236190766"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236191020","data":{"timestamp":" 1550236191019"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236191550","data":{"timestamp":" 1550236191550"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236192309","data":{"timestamp":" 1550236192309"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KADHAA"," userResponse":" KADHAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236193390","data":{"timestamp":" 1550236193389"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236194570","data":{"timestamp":" 1550236194568"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKIRIA"," userResponse":" ALIFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236195458","data":{"timestamp":" 1550236195457"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236196379","data":{"timestamp":" 1550236196379"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236196988","data":{"timestamp":" 1550236196987"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236198197","data":{"timestamp":" 1550236198195"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAHIDI"," userResponse":" ALIMWAHIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236199125","data":{"timestamp":" 1550236199122"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236199434","data":{"timestamp":" 1550236199433"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236199927","data":{"timestamp":" 1550236199927"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BURE"," userResponse":" BURE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236203001","data":{"timestamp":" 1550236203000"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236203776","data":{"timestamp":" 1550236203775"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236204538","data":{"timestamp":" 1550236204537"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236205192","data":{"timestamp":" 1550236205191"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236206820","data":{"timestamp":" 1550236206820"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMTEMBELEA"," userResponse":" ALIMTEMBELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236207365","data":{"timestamp":" 1550236207365"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236208323","data":{"timestamp":" 1550236208322"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236208913","data":{"timestamp":" 1550236208913"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236211480","data":{"timestamp":" 1550236211480"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236212605","data":{"timestamp":" 1550236212605"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWASILI"," userResponse":" ALIWASILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236213180","data":{"timestamp":" 1550236213180"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236213404","data":{"timestamp":" 1550236213404"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236213914","data":{"timestamp":" 1550236213914"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236214590","data":{"timestamp":" 1550236214590"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236215205","data":{"timestamp":" 1550236215205"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUPI"," userResponse":" MFUPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236215670","data":{"timestamp":" 1550236215670"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236215805","data":{"timestamp":" 1550236215805"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236216399","data":{"timestamp":" 1550236216399"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236216655","data":{"timestamp":" 1550236216654"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236217576","data":{"timestamp":" 1550236217574"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236220005","data":{"timestamp":" 1550236220005"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIALE"," userResponse":" MIALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236220370","data":{"timestamp":" 1550236220370"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236220897","data":{"timestamp":" 1550236220896"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236221963","data":{"timestamp":" 1550236221963"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIANGUKA"," userResponse":" ILIANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236222459","data":{"timestamp":" 1550236222459"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236223113","data":{"timestamp":" 1550236223112"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAMBA"," userResponse":" MWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236223649","data":{"timestamp":" 1550236223648"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KANDO"," userResponse":" KANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236223844","data":{"timestamp":" 1550236223844"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236224431","data":{"timestamp":" 1550236224430"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236226814","data":{"timestamp":" 1550236226813"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236227427","data":{"timestamp":" 1550236227427"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236228722","data":{"timestamp":" 1550236228721"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJILAZA"," userResponse":" ALIJILAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236229504","data":{"timestamp":" 1550236229503"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHALI"," userResponse":" CHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236230504","data":{"timestamp":" 1550236230503"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIOTA"," userResponse":" AKIOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236231007","data":{"timestamp":" 1550236231007"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236231797","data":{"timestamp":" 1550236231797"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236232295","data":{"timestamp":" 1550236232295"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236233405","data":{"timestamp":" 1550236233404"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAFANYAVYO"," userResponse":" WAFANYAVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236235756","data":{"timestamp":" 1550236235756"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipomwona Anansi alisema Aisee hujambo Anansi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236237073","data":{"timestamp":" 1550236237072"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipomwona Anansi alisema Aisee hujambo Anansi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOMWONA"," userResponse":" ALIPOMWONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236237798","data":{"timestamp":" 1550236237798"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipomwona Anansi alisema Aisee hujambo Anansi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236238676","data":{"timestamp":" 1550236238676"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipomwona Anansi alisema Aisee hujambo Anansi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236240066","data":{"timestamp":" 1550236240065"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipomwona Anansi alisema Aisee hujambo Anansi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AISEE"," userResponse":" AISEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236241130","data":{"timestamp":" 1550236241130"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipomwona Anansi alisema Aisee hujambo Anansi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUJAMBO"," userResponse":" HUJAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236241894","data":{"timestamp":" 1550236241894"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipomwona Anansi alisema Aisee hujambo Anansi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236244600","data":{"timestamp":" 1550236244600"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekuja kushiriki chakula cha jioni pamoja nami?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEKUJA"," userResponse":" UMEKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236245460","data":{"timestamp":" 1550236245460"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekuja kushiriki chakula cha jioni pamoja nami?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSHIRIKI"," userResponse":" KUSHIRIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236246073","data":{"timestamp":" 1550236246073"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekuja kushiriki chakula cha jioni pamoja nami?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236246351","data":{"timestamp":" 1550236246351"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekuja kushiriki chakula cha jioni pamoja nami?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236246962","data":{"timestamp":" 1550236246961"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekuja kushiriki chakula cha jioni pamoja nami?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236247599","data":{"timestamp":" 1550236247599"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekuja kushiriki chakula cha jioni pamoja nami?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236248350","data":{"timestamp":" 1550236248350"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekuja kushiriki chakula cha jioni pamoja nami?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAMI"," userResponse":" NAMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236250926","data":{"timestamp":" 1550236250925"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236252105","data":{"timestamp":" 1550236252104"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAITIKIA"," userResponse":" AKAITIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236253347","data":{"timestamp":" 1550236253346"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAM"," userResponse":" NAAM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236254876","data":{"timestamp":" 1550236254876"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAFURAHIA"," userResponse":" NITAFURAHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236255390","data":{"timestamp":" 1550236255390"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236256443","data":{"timestamp":" 1550236256443"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASANTE"," userResponse":" ASANTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236258876","data":{"timestamp":" 1550236258876"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236259721","data":{"timestamp":" 1550236259721"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236260720","data":{"timestamp":" 1550236260720"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIMWUMA"," userResponse":" IKIMWUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236261706","data":{"timestamp":" 1550236261706"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELIKWELI"," userResponse":" KWELIKWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236264705","data":{"timestamp":" 1550236264705"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236265572","data":{"timestamp":" 1550236265571"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPIGA"," userResponse":" ALIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236266151","data":{"timestamp":" 1550236266150"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIZI"," userResponse":" MBIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236266361","data":{"timestamp":" 1550236266361"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236267121","data":{"timestamp":" 1550236267120"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZAMA"," userResponse":" KUZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236267722","data":{"timestamp":" 1550236267721"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236267797","data":{"timestamp":" 1550236267796"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236268327","data":{"timestamp":" 1550236268327"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236269586","data":{"timestamp":" 1550236269586"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANDAA"," userResponse":" AKAANDAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236270214","data":{"timestamp":" 1550236270213"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236270466","data":{"timestamp":" 1550236270466"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236271178","data":{"timestamp":" 1550236271178"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236273561","data":{"timestamp":" 1550236273561"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236274205","data":{"timestamp":" 1550236274205"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236275289","data":{"timestamp":" 1550236275289"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINGOJA"," userResponse":" ALINGOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236275803","data":{"timestamp":" 1550236275803"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236276367","data":{"timestamp":" 1550236276367"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAMBA"," userResponse":" MWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236277200","data":{"timestamp":" 1550236277200"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KANDO"," userResponse":" KANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236277414","data":{"timestamp":" 1550236277414"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236277898","data":{"timestamp":" 1550236277897"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236280368","data":{"timestamp":" 1550236280367"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236280483","data":{"timestamp":" 1550236280483"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236281796","data":{"timestamp":" 1550236281796"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAANDALIZI"," userResponse":" MAANDALIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236282510","data":{"timestamp":" 1550236282510"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236283911","data":{"timestamp":" 1550236283911"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIOGELEA"," userResponse":" ALIOGELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236284995","data":{"timestamp":" 1550236284994"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUDI"," userResponse":" AKARUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236285439","data":{"timestamp":" 1550236285439"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236285576","data":{"timestamp":" 1550236285576"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236286060","data":{"timestamp":" 1550236286060"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236286229","data":{"timestamp":" 1550236286229"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236286904","data":{"timestamp":" 1550236286904"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236288313","data":{"timestamp":" 1550236288312"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AISEE"," userResponse":" AISEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236289016","data":{"timestamp":" 1550236289016"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236291256","data":{"timestamp":" 1550236291255"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236291799","data":{"timestamp":" 1550236291799"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITU"," userResponse":" KITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236292043","data":{"timestamp":" 1550236292042"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KI"," userResponse":" KI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236292806","data":{"timestamp":" 1550236292806"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" TAYARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236293669","data":{"timestamp":" 1550236293669"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236295930","data":{"timestamp":" 1550236295930"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236297094","data":{"timestamp":" 1550236297094"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKAFURAHIE"," userResponse":" TUKAFURAHIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236298407","data":{"timestamp":" 1550236298407"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPOCHOPOCHO"," userResponse":" MAPOCHOPOCHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236300824","data":{"timestamp":" 1550236300824"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236301838","data":{"timestamp":" 1550236301838"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPIGA"," userResponse":" ALIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236302362","data":{"timestamp":" 1550236302362"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIZI"," userResponse":" MBIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236302895","data":{"timestamp":" 1550236302895"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236303389","data":{"timestamp":" 1550236303389"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236304293","data":{"timestamp":" 1550236304293"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236304778","data":{"timestamp":" 1550236304777"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236305562","data":{"timestamp":" 1550236305561"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236306476","data":{"timestamp":" 1550236306476"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236308020","data":{"timestamp":" 1550236308020"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYOANDAA"," userResponse":" ALIYOANDAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236311289","data":{"timestamp":" 1550236311289"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236312333","data":{"timestamp":" 1550236312333"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJARIBU"," userResponse":" ALIJARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236313496","data":{"timestamp":" 1550236313496"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIZAMISHA"," userResponse":" KUJIZAMISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236314050","data":{"timestamp":" 1550236314050"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236314114","data":{"timestamp":" 1550236314113"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236314557","data":{"timestamp":" 1550236314557"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236315271","data":{"timestamp":" 1550236315271"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236316185","data":{"timestamp":" 1550236316185"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236318701","data":{"timestamp":" 1550236318701"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236319365","data":{"timestamp":" 1550236319365"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236320209","data":{"timestamp":" 1550236320209"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236320615","data":{"timestamp":" 1550236320615"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236321049","data":{"timestamp":" 1550236321049"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIO"," userResponse":" SIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236321583","data":{"timestamp":" 1550236321583"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236326173","data":{"timestamp":" 1550236326173"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHINDWA"," userResponse":" ALISHINDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236327006","data":{"timestamp":" 1550236327006"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPIGA"," userResponse":" KUPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236327719","data":{"timestamp":" 1550236327719"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIZI"," userResponse":" MBIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236328583","data":{"timestamp":" 1550236328583"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236330839","data":{"timestamp":" 1550236330839"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236331435","data":{"timestamp":" 1550236331435"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236332308","data":{"timestamp":" 1550236332308"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236333465","data":{"timestamp":" 1550236333465"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIELEA"," userResponse":" AKIELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236334459","data":{"timestamp":" 1550236334459"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236334563","data":{"timestamp":" 1550236334563"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236335156","data":{"timestamp":" 1550236335156"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236338184","data":{"timestamp":" 1550236338184"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJARIBU"," userResponse":" ALIJARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236338940","data":{"timestamp":" 1550236338939"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUKA"," userResponse":" KURUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236339709","data":{"timestamp":" 1550236339709"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJINI"," userResponse":" MAJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236340377","data":{"timestamp":" 1550236340376"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236340555","data":{"timestamp":" 1550236340554"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236341115","data":{"timestamp":" 1550236341115"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236341760","data":{"timestamp":" 1550236341760"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236342323","data":{"timestamp":" 1550236342323"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236342336","data":{"timestamp":" 1550236342336"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236345995","data":{"timestamp":" 1550236345995"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUFANIKIWA"," userResponse":" HAKUFANIKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236346838","data":{"timestamp":" 1550236346838"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIFIKIA"," userResponse":" KUKIFIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236347512","data":{"timestamp":" 1550236347512"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236348126","data":{"timestamp":" 1550236348126"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236348190","data":{"timestamp":" 1550236348190"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236348824","data":{"timestamp":" 1550236348824"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236352328","data":{"timestamp":" 1550236352327"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATIMAYE"," userResponse":" HATIMAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236353301","data":{"timestamp":" 1550236353301"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236354155","data":{"timestamp":" 1550236354154"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPATA"," userResponse":" ALIPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236354650","data":{"timestamp":" 1550236354649"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236355303","data":{"timestamp":" 1550236355303"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236357964","data":{"timestamp":" 1550236357964"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITIA"," userResponse":" ALITIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236358518","data":{"timestamp":" 1550236358518"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWE"," userResponse":" MAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236359001","data":{"timestamp":" 1550236359001"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236359685","data":{"timestamp":" 1550236359685"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIFUKO"," userResponse":" MIFUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236359850","data":{"timestamp":" 1550236359850"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236360364","data":{"timestamp":" 1550236360364"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOTI"," userResponse":" KOTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236360868","data":{"timestamp":" 1550236360868"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236363342","data":{"timestamp":" 1550236363342"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236363977","data":{"timestamp":" 1550236363977"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAWA"," userResponse":" AKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236364740","data":{"timestamp":" 1550236364740"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZITO"," userResponse":" MZITO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236365673","data":{"timestamp":" 1550236365673"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAWEZA"," userResponse":" AKAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236366504","data":{"timestamp":" 1550236366504"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZAMA"," userResponse":" KUZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236367262","data":{"timestamp":" 1550236367262"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236367880","data":{"timestamp":" 1550236367880"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236367944","data":{"timestamp":" 1550236367944"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236368680","data":{"timestamp":" 1550236368679"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236371300","data":{"timestamp":" 1550236371299"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa mwerevu kwelikweli!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236372047","data":{"timestamp":" 1550236372047"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa mwerevu kwelikweli!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEREVU"," userResponse":" MWEREVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236373022","data":{"timestamp":" 1550236373021"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa mwerevu kwelikweli!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELIKWELI"," userResponse":" KWELIKWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236375530","data":{"timestamp":" 1550236375530"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236376398","data":{"timestamp":" 1550236376397"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWEZA"," userResponse":" ALIWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236377298","data":{"timestamp":" 1550236377297"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUIONA"," userResponse":" KUIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236377880","data":{"timestamp":" 1550236377879"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEZA"," userResponse":" MEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236378956","data":{"timestamp":" 1550236378956"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOJAA"," userResponse":" ILIYOJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236379755","data":{"timestamp":" 1550236379754"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236380627","data":{"timestamp":" 1550236380626"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236381201","data":{"timestamp":" 1550236381200"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236381829","data":{"timestamp":" 1550236381828"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAINI"," userResponse":" LAINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236382489","data":{"timestamp":" 1550236382489"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236382693","data":{"timestamp":" 1550236382692"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236383480","data":{"timestamp":" 1550236383477"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236384268","data":{"timestamp":" 1550236384267"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VINGINE"," userResponse":" VINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236384820","data":{"timestamp":" 1550236384820"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYA"," userResponse":" VYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236385805","data":{"timestamp":" 1550236385804"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPENDEZA"," userResponse":" KUPENDEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236388710","data":{"timestamp":" 1550236388710"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidondokwa na mate alipoviona vyakula hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIDONDOKWA"," userResponse":" ALIDONDOKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236388888","data":{"timestamp":" 1550236388887"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidondokwa na mate alipoviona vyakula hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236389524","data":{"timestamp":" 1550236389524"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidondokwa na mate alipoviona vyakula hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATE"," userResponse":" MATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236390916","data":{"timestamp":" 1550236390916"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidondokwa na mate alipoviona vyakula hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOVIONA"," userResponse":" ALIPOVIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236391552","data":{"timestamp":" 1550236391551"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidondokwa na mate alipoviona vyakula hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236392115","data":{"timestamp":" 1550236392114"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidondokwa na mate alipoviona vyakula hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236395263","data":{"timestamp":" 1550236395263"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236396230","data":{"timestamp":" 1550236396230"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236397163","data":{"timestamp":" 1550236397163"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKINYOOSHA"," userResponse":" AKINYOOSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236397907","data":{"timestamp":" 1550236397907"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" MKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236398891","data":{"timestamp":" 1550236398891"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHUKUA"," userResponse":" KUCHUKUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236399583","data":{"timestamp":" 1550236399583"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236399950","data":{"timestamp":" 1550236399950"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HICHO"," userResponse":" HICHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236400194","data":{"timestamp":" 1550236400194"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236401265","data":{"timestamp":" 1550236401263"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPENDEZA"," userResponse":" KUPENDEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236402259","data":{"timestamp":" 1550236402259"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236403363","data":{"timestamp":" 1550236403363"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMKATAZA"," userResponse":" ALIMKATAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236404165","data":{"timestamp":" 1550236404164"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKISEMA"," userResponse":" AKISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236405199","data":{"timestamp":" 1550236405199"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236406093","data":{"timestamp":" 1550236406093"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPI"," userResponse":" VIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236406668","data":{"timestamp":" 1550236406668"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UANZE"," userResponse":" UANZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236407173","data":{"timestamp":" 1550236407173"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236407718","data":{"timestamp":" 1550236407718"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIWA"," userResponse":" UKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236408233","data":{"timestamp":" 1550236408233"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVAA"," userResponse":" UMEVAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236409098","data":{"timestamp":" 1550236409098"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOTI"," userResponse":" KOTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236412005","data":{"timestamp":" 1550236412005"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAIWEZEKANI"," userResponse":" HAIWEZEKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236412348","data":{"timestamp":" 1550236412348"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236412891","data":{"timestamp":" 1550236412891"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236415224","data":{"timestamp":" 1550236415224"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236416267","data":{"timestamp":" 1550236416267"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFIKIRI"," userResponse":" KUFIKIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236417251","data":{"timestamp":" 1550236417251"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236417975","data":{"timestamp":" 1550236417974"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236419624","data":{"timestamp":" 1550236419623"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAMAHANI"," userResponse":" SAMAHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236421819","data":{"timestamp":" 1550236421819"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236422532","data":{"timestamp":" 1550236422532"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236423665","data":{"timestamp":" 1550236423665"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USEMAVYO"," userResponse":" USEMAVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236423828","data":{"timestamp":" 1550236423828"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236424401","data":{"timestamp":" 1550236424401"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELI"," userResponse":" KWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236427680","data":{"timestamp":" 1550236427680"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUFIKIRIA"," userResponse":" SIKUFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236428386","data":{"timestamp":" 1550236428386"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHUSU"," userResponse":" KUHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236428871","data":{"timestamp":" 1550236428871"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236431213","data":{"timestamp":" 1550236431213"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236432097","data":{"timestamp":" 1550236432097"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUA"," userResponse":" AKAVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236432584","data":{"timestamp":" 1550236432584"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOTI"," userResponse":" KOTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236433137","data":{"timestamp":" 1550236433137"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236436153","data":{"timestamp":" 1550236436153"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDE"," userResponse":" PUNDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236436708","data":{"timestamp":" 1550236436708"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236437840","data":{"timestamp":" 1550236437838"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOVUA"," userResponse":" ALIPOVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236438658","data":{"timestamp":" 1550236438658"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOTI"," userResponse":" KOTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236439618","data":{"timestamp":" 1550236439618"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236440740","data":{"timestamp":" 1550236440740"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIELEA"," userResponse":" ALIELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236441275","data":{"timestamp":" 1550236441274"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236441401","data":{"timestamp":" 1550236441401"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236442071","data":{"timestamp":" 1550236442071"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236442592","data":{"timestamp":" 1550236442592"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236443302","data":{"timestamp":" 1550236443302"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236444087","data":{"timestamp":" 1550236444087"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWA"," userResponse":" HAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236444317","data":{"timestamp":" 1550236444316"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236444864","data":{"timestamp":" 1550236444864"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWE"," userResponse":" MAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236445347","data":{"timestamp":" 1550236445346"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236446292","data":{"timestamp":" 1550236446291"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWEZESHA"," userResponse":" KUMWEZESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236447061","data":{"timestamp":" 1550236447060"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZAMA"," userResponse":" KUZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236449163","data":{"timestamp":" 1550236449163"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236449250","data":{"timestamp":" 1550236449250"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZAMA"," userResponse":" KUZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:D..D.all.rand.all.stat.noShow.85","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236454982","data":{"timestamp":" 1550236454981"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236467412","data":{"timestamp":" 1550236467412"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236472145","data":{"timestamp":" 1550236472145"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 7c0203c3-d643-40e2-af01-27abde85afd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_76"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236482743","data":{"timestamp":" 1550236482743"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236483359","data":{"timestamp":" 1550236483359"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236483562","data":{"timestamp":" 1550236483562"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236484125","data":{"timestamp":" 1550236484125"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236485158","data":{"timestamp":" 1550236485158"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236485401","data":{"timestamp":" 1550236485401"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236486214","data":{"timestamp":" 1550236486214"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKULIMA"," userResponse":" MKULIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236486646","data":{"timestamp":" 1550236486645"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236487302","data":{"timestamp":" 1550236487302"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236490124","data":{"timestamp":" 1550236490123"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236490368","data":{"timestamp":" 1550236490367"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236491040","data":{"timestamp":" 1550236491040"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236491647","data":{"timestamp":" 1550236491647"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236492281","data":{"timestamp":" 1550236492277"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKEE"," userResponse":" PEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236493550","data":{"timestamp":" 1550236493549"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236496347","data":{"timestamp":" 1550236496347"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliitwa Kisirusiru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITWA"," userResponse":" ALIITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236497571","data":{"timestamp":" 1550236497571"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliitwa Kisirusiru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIRUSIRU"," userResponse":" KISIRUSIRU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236501047","data":{"timestamp":" 1550236501047"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati Kisirusiru alipokuwa akimpeleka mbuzi malishoni mbuzi aliirarua shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236501691","data":{"timestamp":" 1550236501691"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati Kisirusiru alipokuwa akimpeleka mbuzi malishoni mbuzi aliirarua shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236502560","data":{"timestamp":" 1550236502559"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati Kisirusiru alipokuwa akimpeleka mbuzi malishoni mbuzi aliirarua shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236503501","data":{"timestamp":" 1550236503500"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati Kisirusiru alipokuwa akimpeleka mbuzi malishoni mbuzi aliirarua shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIRUSIRU"," userResponse":" KISIRUSIRU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236504659","data":{"timestamp":" 1550236504658"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati Kisirusiru alipokuwa akimpeleka mbuzi malishoni mbuzi aliirarua shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236505988","data":{"timestamp":" 1550236505988"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati Kisirusiru alipokuwa akimpeleka mbuzi malishoni mbuzi aliirarua shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIMPELEKA"," userResponse":" AKIMPELEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236506877","data":{"timestamp":" 1550236506876"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati Kisirusiru alipokuwa akimpeleka mbuzi malishoni mbuzi aliirarua shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236507943","data":{"timestamp":" 1550236507942"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati Kisirusiru alipokuwa akimpeleka mbuzi malishoni mbuzi aliirarua shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALISHONI"," userResponse":" MALISHONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236509116","data":{"timestamp":" 1550236509116"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati Kisirusiru alipokuwa akimpeleka mbuzi malishoni mbuzi aliirarua shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236510427","data":{"timestamp":" 1550236510426"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati Kisirusiru alipokuwa akimpeleka mbuzi malishoni mbuzi aliirarua shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIIRARUA"," userResponse":" ALIIRARUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236510967","data":{"timestamp":" 1550236510967"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati Kisirusiru alipokuwa akimpeleka mbuzi malishoni mbuzi aliirarua shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHATI"," userResponse":" SHATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236511576","data":{"timestamp":" 1550236511575"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja wakati Kisirusiru alipokuwa akimpeleka mbuzi malishoni mbuzi aliirarua shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236514398","data":{"timestamp":" 1550236514397"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alimtuma sokoni kununua sindano ili aweze kushona shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236515452","data":{"timestamp":" 1550236515452"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alimtuma sokoni kununua sindano ili aweze kushona shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMTUMA"," userResponse":" ALIMTUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236516219","data":{"timestamp":" 1550236516218"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alimtuma sokoni kununua sindano ili aweze kushona shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SOKONI"," userResponse":" SOKONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236516999","data":{"timestamp":" 1550236516999"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alimtuma sokoni kununua sindano ili aweze kushona shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNUNUA"," userResponse":" KUNUNUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236517925","data":{"timestamp":" 1550236517925"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alimtuma sokoni kununua sindano ili aweze kushona shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINDANO"," userResponse":" SINDANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236518852","data":{"timestamp":" 1550236518852"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alimtuma sokoni kununua sindano ili aweze kushona shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236519456","data":{"timestamp":" 1550236519456"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alimtuma sokoni kununua sindano ili aweze kushona shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AWEZE"," userResponse":" AWEZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236520220","data":{"timestamp":" 1550236520219"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alimtuma sokoni kununua sindano ili aweze kushona shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSHONA"," userResponse":" KUSHONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236520782","data":{"timestamp":" 1550236520781"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alimtuma sokoni kununua sindano ili aweze kushona shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHATI"," userResponse":" SHATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236521359","data":{"timestamp":" 1550236521358"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alimtuma sokoni kununua sindano ili aweze kushona shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236524357","data":{"timestamp":" 1550236524357"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisirusiru alinunua sindano na kuiweka katikia mfuko wa shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIRUSIRU"," userResponse":" KISIRUSIRU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236525383","data":{"timestamp":" 1550236525382"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisirusiru alinunua sindano na kuiweka katikia mfuko wa shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUNUA"," userResponse":" ALINUNUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236526301","data":{"timestamp":" 1550236526301"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisirusiru alinunua sindano na kuiweka katikia mfuko wa shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINDANO"," userResponse":" SINDANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236526806","data":{"timestamp":" 1550236526805"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisirusiru alinunua sindano na kuiweka katikia mfuko wa shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236527680","data":{"timestamp":" 1550236527680"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisirusiru alinunua sindano na kuiweka katikia mfuko wa shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUIWEKA"," userResponse":" KUIWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236528395","data":{"timestamp":" 1550236528395"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisirusiru alinunua sindano na kuiweka katikia mfuko wa shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKIA"," userResponse":" KATIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236529058","data":{"timestamp":" 1550236529058"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisirusiru alinunua sindano na kuiweka katikia mfuko wa shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKO"," userResponse":" MFUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236529255","data":{"timestamp":" 1550236529254"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisirusiru alinunua sindano na kuiweka katikia mfuko wa shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236529772","data":{"timestamp":" 1550236529772"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisirusiru alinunua sindano na kuiweka katikia mfuko wa shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHATI"," userResponse":" SHATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236530395","data":{"timestamp":" 1550236530395"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisirusiru alinunua sindano na kuiweka katikia mfuko wa shati lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236533804","data":{"timestamp":" 1550236533804"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236534629","data":{"timestamp":" 1550236534629"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIENDA"," userResponse":" AKIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236535562","data":{"timestamp":" 1550236535562"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236537056","data":{"timestamp":" 1550236537055"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAPATA"," userResponse":" ALIWAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236537910","data":{"timestamp":" 1550236537910"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236538814","data":{"timestamp":" 1550236538814"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKICHEZA"," userResponse":" WAKICHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236539508","data":{"timestamp":" 1550236539508"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236539779","data":{"timestamp":" 1550236539779"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236540200","data":{"timestamp":" 1550236540200"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236543315","data":{"timestamp":" 1550236543315"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIUNGA"," userResponse":" AKAJIUNGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236543917","data":{"timestamp":" 1550236543917"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAO"," userResponse":" NAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236547099","data":{"timestamp":" 1550236547099"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINDANO"," userResponse":" SINDANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236548217","data":{"timestamp":" 1550236548217"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIANGUKA"," userResponse":" ILIANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236548931","data":{"timestamp":" 1550236548931"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236549956","data":{"timestamp":" 1550236549955"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKONI"," userResponse":" MFUKONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236550269","data":{"timestamp":" 1550236550269"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236551165","data":{"timestamp":" 1550236551165"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPOTEA"," userResponse":" KUPOTEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236554474","data":{"timestamp":" 1550236554473"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani alimwambia mamake kilichotokea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOWASILI"," userResponse":" ALIPOWASILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236555509","data":{"timestamp":" 1550236555508"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani alimwambia mamake kilichotokea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236557253","data":{"timestamp":" 1550236557253"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani alimwambia mamake kilichotokea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236558029","data":{"timestamp":" 1550236558029"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani alimwambia mamake kilichotokea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236559485","data":{"timestamp":" 1550236559484"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani alimwambia mamake kilichotokea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILICHOTOKEA"," userResponse":" KILICHOTOKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236561935","data":{"timestamp":" 1550236561933"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236562453","data":{"timestamp":" 1550236562453"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236563492","data":{"timestamp":" 1550236563492"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236564321","data":{"timestamp":" 1550236564320"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UJAO"," userResponse":" UJAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236565066","data":{"timestamp":" 1550236565061"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IDUNGE"," userResponse":" IDUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236565814","data":{"timestamp":" 1550236565814"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINDANO"," userResponse":" SINDANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236566225","data":{"timestamp":" 1550236566224"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236567262","data":{"timestamp":" 1550236567261"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARATASI"," userResponse":" KARATASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236568223","data":{"timestamp":" 1550236568223"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236569147","data":{"timestamp":" 1550236569146"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236571520","data":{"timestamp":" 1550236571519"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIYO"," userResponse":" NDIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236572126","data":{"timestamp":" 1550236572126"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236573337","data":{"timestamp":" 1550236573337"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAELEWA"," userResponse":" NAELEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236574673","data":{"timestamp":" 1550236574672"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIRUSIRU"," userResponse":" KISIRUSIRU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236575540","data":{"timestamp":" 1550236575539"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236579505","data":{"timestamp":" 1550236579504"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236580963","data":{"timestamp":" 1550236580963"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236582028","data":{"timestamp":" 1550236582027"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236582537","data":{"timestamp":" 1550236582537"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236583612","data":{"timestamp":" 1550236583612"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" ALICHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236584312","data":{"timestamp":" 1550236584312"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236584918","data":{"timestamp":" 1550236584918"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236585745","data":{"timestamp":" 1550236585744"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236588725","data":{"timestamp":" 1550236588725"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUMBUKA"," userResponse":" ALIKUMBUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236590104","data":{"timestamp":" 1550236590103"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHOAMBIWA"," userResponse":" ALICHOAMBIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236590306","data":{"timestamp":" 1550236590305"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236591159","data":{"timestamp":" 1550236591159"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236592197","data":{"timestamp":" 1550236592195"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236593607","data":{"timestamp":" 1550236593607"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKIFUNGIA"," userResponse":" ALIKIFUNGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236594222","data":{"timestamp":" 1550236594221"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236595370","data":{"timestamp":" 1550236595370"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236595486","data":{"timestamp":" 1550236595486"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236596209","data":{"timestamp":" 1550236596209"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPANDE"," userResponse":" KIPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236596453","data":{"timestamp":" 1550236596453"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236597637","data":{"timestamp":" 1550236597636"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARATASI"," userResponse":" KARATASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236598452","data":{"timestamp":" 1550236598452"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236599529","data":{"timestamp":" 1550236599529"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIBEBA"," userResponse":" KUKIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236600132","data":{"timestamp":" 1550236600132"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUDI"," userResponse":" KURUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236601062","data":{"timestamp":" 1550236601061"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236603385","data":{"timestamp":" 1550236603385"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236604400","data":{"timestamp":" 1550236604399"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236605364","data":{"timestamp":" 1550236605363"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236606067","data":{"timestamp":" 1550236606067"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236607112","data":{"timestamp":" 1550236607112"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARATASI"," userResponse":" KARATASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236608219","data":{"timestamp":" 1550236608218"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIRARUKA"," userResponse":" ILIRARUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236608919","data":{"timestamp":" 1550236608919"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236609501","data":{"timestamp":" 1550236609501"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236610748","data":{"timestamp":" 1550236610748"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKAANGUKA"," userResponse":" KIKAANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236611533","data":{"timestamp":" 1550236611533"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236611963","data":{"timestamp":" 1550236611963"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236613029","data":{"timestamp":" 1550236613028"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUNJIKA"," userResponse":" KUVUNJIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236613762","data":{"timestamp":" 1550236613762"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPANDE"," userResponse":" VIPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236614568","data":{"timestamp":" 1550236614568"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPANDE"," userResponse":" VIPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236617324","data":{"timestamp":" 1550236617324"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236618653","data":{"timestamp":" 1550236618653"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIMWAGIKA"," userResponse":" YALIMWAGIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236619605","data":{"timestamp":" 1550236619605"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236622650","data":{"timestamp":" 1550236622650"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo utakibeba bila kumwaga maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOFIKA"," userResponse":" ALIPOFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236623613","data":{"timestamp":" 1550236623613"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo utakibeba bila kumwaga maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236624597","data":{"timestamp":" 1550236624597"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo utakibeba bila kumwaga maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236625882","data":{"timestamp":" 1550236625881"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo utakibeba bila kumwaga maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWELEZA"," userResponse":" ALIMWELEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236626207","data":{"timestamp":" 1550236626207"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo utakibeba bila kumwaga maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236626990","data":{"timestamp":" 1550236626990"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo utakibeba bila kumwaga maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRA"," userResponse":" SUBIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236628034","data":{"timestamp":" 1550236628034"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo utakibeba bila kumwaga maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236628598","data":{"timestamp":" 1550236628598"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo utakibeba bila kumwaga maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236629663","data":{"timestamp":" 1550236629663"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo utakibeba bila kumwaga maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236630438","data":{"timestamp":" 1550236630438"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo utakibeba bila kumwaga maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UJAO"," userResponse":" UJAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236631273","data":{"timestamp":" 1550236631273"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo utakibeba bila kumwaga maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIWEKE"," userResponse":" KIWEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236631758","data":{"timestamp":" 1550236631758"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo utakibeba bila kumwaga maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236632844","data":{"timestamp":" 1550236632844"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo utakibeba bila kumwaga maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWANI"," userResponse":" KICHWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236635489","data":{"timestamp":" 1550236635488"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo utakibeba bila kumwaga maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236636773","data":{"timestamp":" 1550236636773"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo utakibeba bila kumwaga maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTAKIBEBA"," userResponse":" UTAKIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236637388","data":{"timestamp":" 1550236637387"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo utakibeba bila kumwaga maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236638172","data":{"timestamp":" 1550236638172"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo utakibeba bila kumwaga maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWAGA"," userResponse":" KUMWAGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236638866","data":{"timestamp":" 1550236638865"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo utakibeba bila kumwaga maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236641367","data":{"timestamp":" 1550236641366"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIYO"," userResponse":" NDIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236641961","data":{"timestamp":" 1550236641961"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236643246","data":{"timestamp":" 1550236643246"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAELEWA"," userResponse":" NAELEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236644551","data":{"timestamp":" 1550236644551"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIRUSIRU"," userResponse":" KISIRUSIRU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236645605","data":{"timestamp":" 1550236645604"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236659281","data":{"timestamp":" 1550236659281"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236659425","data":{"timestamp":" 1550236659425"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.lc.8__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236664517","data":{"timestamp":" 1550236664516"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236669798","data":{"timestamp":" 1550236669797"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236674263","data":{"timestamp":" 1550236674263"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236682945","data":{"timestamp":" 1550236682945"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:E..E.all.rand.all.stat.show.86","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236689504","data":{"timestamp":" 1550236689504"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4eda7e84-e10a-4938-ab00-3fffb6a24e2b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236695149","data":{"timestamp":" 1550236695149"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" fe047565-46db-4735-8bd4-10d0daeabb45"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236695455","data":{"timestamp":" 1550236695455"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" fe047565-46db-4735-8bd4-10d0daeabb45"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236695555","data":{"timestamp":" 1550236695555"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" fe047565-46db-4735-8bd4-10d0daeabb45"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236702448","data":{"timestamp":" 1550236702447"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" fe047565-46db-4735-8bd4-10d0daeabb45"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236711003","data":{"timestamp":" 1550236711003"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" fe047565-46db-4735-8bd4-10d0daeabb45"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:E..E.all.rand.all.stat.noShow.87","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236717228","data":{"timestamp":" 1550236717227"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" fe047565-46db-4735-8bd4-10d0daeabb45"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236723878","data":{"timestamp":" 1550236723877"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" fe047565-46db-4735-8bd4-10d0daeabb45"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236737303","data":{"timestamp":" 1550236737303"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 6255f164-c427-436b-94d3-752523a3178c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236739296","data":{"timestamp":" 1550236739296"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 6255f164-c427-436b-94d3-752523a3178c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236740850","data":{"timestamp":" 1550236740850"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 6255f164-c427-436b-94d3-752523a3178c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236745228","data":{"timestamp":" 1550236745228"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 6255f164-c427-436b-94d3-752523a3178c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236746785","data":{"timestamp":" 1550236746785"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 6255f164-c427-436b-94d3-752523a3178c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236748842","data":{"timestamp":" 1550236748842"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 6255f164-c427-436b-94d3-752523a3178c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236750413","data":{"timestamp":" 1550236750413"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 6255f164-c427-436b-94d3-752523a3178c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236756196","data":{"timestamp":" 1550236756196"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 6255f164-c427-436b-94d3-752523a3178c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236756361","data":{"timestamp":" 1550236756361"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 6255f164-c427-436b-94d3-752523a3178c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236756485","data":{"timestamp":" 1550236756485"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 6255f164-c427-436b-94d3-752523a3178c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236763402","data":{"timestamp":" 1550236763402"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 6255f164-c427-436b-94d3-752523a3178c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.lc.8__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236768871","data":{"timestamp":" 1550236768870"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 6255f164-c427-436b-94d3-752523a3178c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236775087","data":{"timestamp":" 1550236775087"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" bebaf539-8348-4c12-8749-8d6bda050916"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236775411","data":{"timestamp":" 1550236775410"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" bebaf539-8348-4c12-8749-8d6bda050916"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236775478","data":{"timestamp":" 1550236775478"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" bebaf539-8348-4c12-8749-8d6bda050916"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236780056","data":{"timestamp":" 1550236780055"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" bebaf539-8348-4c12-8749-8d6bda050916"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236790537","data":{"timestamp":" 1550236790537"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" bebaf539-8348-4c12-8749-8d6bda050916"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236801761","data":{"timestamp":" 1550236801761"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" bebaf539-8348-4c12-8749-8d6bda050916"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236801846","data":{"timestamp":" 1550236801846"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 02a3804f-864e-40fb-9d8d-2d983faa8651"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_79"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236813568","data":{"timestamp":" 1550236813567"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236813942","data":{"timestamp":" 1550236813942"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236814426","data":{"timestamp":" 1550236814425"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236814770","data":{"timestamp":" 1550236814770"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236815179","data":{"timestamp":" 1550236815179"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236815660","data":{"timestamp":" 1550236815660"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236815892","data":{"timestamp":" 1550236815892"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236819102","data":{"timestamp":" 1550236819102"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236819143","data":{"timestamp":" 1550236819142"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236819872","data":{"timestamp":" 1550236819871"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236820284","data":{"timestamp":" 1550236820283"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236820585","data":{"timestamp":" 1550236820585"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236820799","data":{"timestamp":" 1550236820799"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236821008","data":{"timestamp":" 1550236821006"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236821356","data":{"timestamp":" 1550236821355"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236821595","data":{"timestamp":" 1550236821594"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236824673","data":{"timestamp":" 1550236824673"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236825076","data":{"timestamp":" 1550236825076"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236827570","data":{"timestamp":" 1550236827570"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t u v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236827773","data":{"timestamp":" 1550236827773"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t u v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236827976","data":{"timestamp":" 1550236827976"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t u v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236831408","data":{"timestamp":" 1550236831408"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" w"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236831461","data":{"timestamp":" 1550236831461"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" w"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236831536","data":{"timestamp":" 1550236831536"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" w"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236837503","data":{"timestamp":" 1550236837503"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" efb28653-92c3-44c3-a2b6-bae5de571fa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" w"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:F..F.all.10.rand.say.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236858614","data":{"timestamp":" 1550236858614"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_f_i_y"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:F..F.all.10.rand.say.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236865284","data":{"timestamp":" 1550236865284"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_v_a_f"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:F..F.all.10.rand.say.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236871944","data":{"timestamp":" 1550236871944"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_f_u_z"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:F..F.all.10.rand.say.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236879452","data":{"timestamp":" 1550236879452"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_f_u_z"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:F..F.all.10.rand.say.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236886105","data":{"timestamp":" 1550236886105"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_i_f_u"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:F..F.all.10.rand.say.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236893594","data":{"timestamp":" 1550236893593"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_i_f_u"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:F..F.all.10.rand.say.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236900245","data":{"timestamp":" 1550236900245"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_f_i_v"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:F..F.all.10.rand.say.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236906907","data":{"timestamp":" 1550236906906"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_f_p_s"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:F..F.all.10.rand.say.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236913583","data":{"timestamp":" 1550236913583"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_b_z_f"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:F..F.all.10.rand.say.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236920239","data":{"timestamp":" 1550236920239"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_d_g_f"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:F..F.all.10.rand.say.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236926883","data":{"timestamp":" 1550236926883"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_z_f_n"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:F..F.all.10.rand.say.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236933544","data":{"timestamp":" 1550236933542"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_f_r_d"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:F..F.all.10.rand.say.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236946738","data":{"timestamp":" 1550236946738"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_f_r_d"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_76","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236952093","data":{"timestamp":" 1550236952093"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_f_r_d"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236959415","data":{"timestamp":" 1550236959414"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_f_r_d"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236966288","data":{"timestamp":" 1550236966288"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_f_r_d"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236974720","data":{"timestamp":" 1550236974720"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_f_r_d"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236980045","data":{"timestamp":" 1550236980045"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_f_r_d"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236987947","data":{"timestamp":" 1550236987947"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_f_r_d"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550236993102","data":{"timestamp":" 1550236993101"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 79a79dee-89c9-46ac-8b03-e551c8260ef0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_F..F.all.10.rand.say.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_f_r_d"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-G.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237002754","data":{"timestamp":" 1550237002754"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 329bc2f1-416f-452a-b205-58d4d08d1c95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-G.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" gunia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GUNIA"," userResponse":" GUNIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-G.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237016661","data":{"timestamp":" 1550237016661"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 329bc2f1-416f-452a-b205-58d4d08d1c95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-G.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" gunia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GUNIA"," userResponse":" GUNIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-G.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237018274","data":{"timestamp":" 1550237018274"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 329bc2f1-416f-452a-b205-58d4d08d1c95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-G.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" gauni"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GAUNI"," userResponse":" GAUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-G.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237020304","data":{"timestamp":" 1550237020304"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 329bc2f1-416f-452a-b205-58d4d08d1c95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-G.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" gauni"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237020447","data":{"timestamp":" 1550237020447"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 329bc2f1-416f-452a-b205-58d4d08d1c95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-G.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" gauni"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GAUNI"," userResponse":" GAUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237087814","data":{"timestamp":" 1550237087813"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 329bc2f1-416f-452a-b205-58d4d08d1c95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-G.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" gauni"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237087892","data":{"timestamp":" 1550237087892"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 423118f4-8adc-47ff-854e-4f87ac069bf1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_79"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" NTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237216787","data":{"timestamp":" 1550237216786"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" d185317c-cffa-4150-a962-51c8ca654743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_79"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237355185","data":{"timestamp":" 1550237355185"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" d185317c-cffa-4150-a962-51c8ca654743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_79"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237444085","data":{"timestamp":" 1550237444085"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" d185317c-cffa-4150-a962-51c8ca654743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_79"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237446245","data":{"timestamp":" 1550237446245"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" d185317c-cffa-4150-a962-51c8ca654743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_79"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237543831","data":{"timestamp":" 1550237543831"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" d185317c-cffa-4150-a962-51c8ca654743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_79"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237635508","data":{"timestamp":" 1550237635508"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" d185317c-cffa-4150-a962-51c8ca654743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_79"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237635602","data":{"timestamp":" 1550237635602"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" d185317c-cffa-4150-a962-51c8ca654743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_79"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237642384","data":{"timestamp":" 1550237642383"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" d185317c-cffa-4150-a962-51c8ca654743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_79"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237647820","data":{"timestamp":" 1550237647819"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" d185317c-cffa-4150-a962-51c8ca654743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_79"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:G..G.all.10.rand.say.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237652040","data":{"timestamp":" 1550237652039"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" d185317c-cffa-4150-a962-51c8ca654743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_79"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237717944","data":{"timestamp":" 1550237717943"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" c6e31290-236c-468f-801b-5be55376dbc6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" lake_lake-nyama-wangu-saa"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" lake"," userResponse":" lake"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237841651","data":{"timestamp":" 1550237841651"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" c6e31290-236c-468f-801b-5be55376dbc6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" lake_lake-nyama-wangu-saa"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237841776","data":{"timestamp":" 1550237841776"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" c6e31290-236c-468f-801b-5be55376dbc6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:G..G.all.10.rand.say.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237848104","data":{"timestamp":" 1550237848103"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" c6e31290-236c-468f-801b-5be55376dbc6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237854469","data":{"timestamp":" 1550237854468"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" c6e31290-236c-468f-801b-5be55376dbc6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:G..G.all.10.rand.say.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237859415","data":{"timestamp":" 1550237859414"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" c6e31290-236c-468f-801b-5be55376dbc6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237868239","data":{"timestamp":" 1550237868238"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" c6e31290-236c-468f-801b-5be55376dbc6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237877372","data":{"timestamp":" 1550237877371"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" c6e31290-236c-468f-801b-5be55376dbc6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_78"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237884131","data":{"timestamp":" 1550237884131"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4dd43e25-be8f-40ee-a3a0-1c259ab52231"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237884556","data":{"timestamp":" 1550237884556"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4dd43e25-be8f-40ee-a3a0-1c259ab52231"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237884645","data":{"timestamp":" 1550237884645"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4dd43e25-be8f-40ee-a3a0-1c259ab52231"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237890860","data":{"timestamp":" 1550237890860"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4dd43e25-be8f-40ee-a3a0-1c259ab52231"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237896562","data":{"timestamp":" 1550237896558"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4dd43e25-be8f-40ee-a3a0-1c259ab52231"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237902719","data":{"timestamp":" 1550237902716"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4dd43e25-be8f-40ee-a3a0-1c259ab52231"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.incr.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237917398","data":{"timestamp":" 1550237917398"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4dd43e25-be8f-40ee-a3a0-1c259ab52231"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237923435","data":{"timestamp":" 1550237923435"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4dd43e25-be8f-40ee-a3a0-1c259ab52231"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237932859","data":{"timestamp":" 1550237932858"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4be8f2a2-341e-480e-bacd-533763eedf46"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237933084","data":{"timestamp":" 1550237933084"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4be8f2a2-341e-480e-bacd-533763eedf46"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237934051","data":{"timestamp":" 1550237934051"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4be8f2a2-341e-480e-bacd-533763eedf46"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237934900","data":{"timestamp":" 1550237934900"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4be8f2a2-341e-480e-bacd-533763eedf46"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237935017","data":{"timestamp":" 1550237935017"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4be8f2a2-341e-480e-bacd-533763eedf46"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237946356","data":{"timestamp":" 1550237946356"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4be8f2a2-341e-480e-bacd-533763eedf46"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237953449","data":{"timestamp":" 1550237953449"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" 4be8f2a2-341e-480e-bacd-533763eedf46"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237963682","data":{"timestamp":" 1550237963681"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" ecd8d80f-8d9d-4e1d-a913-ba266e8373f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" haraka"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237968089","data":{"timestamp":" 1550237968089"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" ecd8d80f-8d9d-4e1d-a913-ba266e8373f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" haraka"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237969664","data":{"timestamp":" 1550237969664"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" ecd8d80f-8d9d-4e1d-a913-ba266e8373f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hasira"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HASIRA"," userResponse":" HASIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237974710","data":{"timestamp":" 1550237974710"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" ecd8d80f-8d9d-4e1d-a913-ba266e8373f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hasira"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HASIRA"," userResponse":" START_HASIRA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237977076","data":{"timestamp":" 1550237977076"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" ecd8d80f-8d9d-4e1d-a913-ba266e8373f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hasira"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HASIRA"," userResponse":" HASIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237978635","data":{"timestamp":" 1550237978635"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" ecd8d80f-8d9d-4e1d-a913-ba266e8373f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hunywa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUNYWA"," userResponse":" HUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237983583","data":{"timestamp":" 1550237983583"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" ecd8d80f-8d9d-4e1d-a913-ba266e8373f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" hunywa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237983733","data":{"timestamp":" 1550237983733"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" ecd8d80f-8d9d-4e1d-a913-ba266e8373f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" hunywa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUNYWA"," userResponse":" HUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237988484","data":{"timestamp":" 1550237988483"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" ecd8d80f-8d9d-4e1d-a913-ba266e8373f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" hunywa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550237994454","data":{"timestamp":" 1550237994453"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" ecd8d80f-8d9d-4e1d-a913-ba266e8373f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" hunywa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238001862","data":{"timestamp":" 1550238001862"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" a038370a-132d-4ce3-b55c-e7834cc39da0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238012047","data":{"timestamp":" 1550238012046"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" a038370a-132d-4ce3-b55c-e7834cc39da0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238012187","data":{"timestamp":" 1550238012187"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" a038370a-132d-4ce3-b55c-e7834cc39da0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:H..H.all.10.rand.say.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238026281","data":{"timestamp":" 1550238026281"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" a038370a-132d-4ce3-b55c-e7834cc39da0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238034741","data":{"timestamp":" 1550238034740"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" a038370a-132d-4ce3-b55c-e7834cc39da0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:H..H.all.10.rand.say.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238044960","data":{"timestamp":" 1550238044959"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" a038370a-132d-4ce3-b55c-e7834cc39da0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.incr.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238053512","data":{"timestamp":" 1550238053512"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" a038370a-132d-4ce3-b55c-e7834cc39da0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:H..H.all.10.rand.say.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238075604","data":{"timestamp":" 1550238075603"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" a038370a-132d-4ce3-b55c-e7834cc39da0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238081384","data":{"timestamp":" 1550238081384"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" a038370a-132d-4ce3-b55c-e7834cc39da0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:H..H.all.10.rand.say.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238087539","data":{"timestamp":" 1550238087539"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" a038370a-132d-4ce3-b55c-e7834cc39da0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.incr.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238093954","data":{"timestamp":" 1550238093954"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" a038370a-132d-4ce3-b55c-e7834cc39da0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:H..H.all.10.rand.say.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238099732","data":{"timestamp":" 1550238099732"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" a038370a-132d-4ce3-b55c-e7834cc39da0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238106653","data":{"timestamp":" 1550238106653"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" a038370a-132d-4ce3-b55c-e7834cc39da0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238113527","data":{"timestamp":" 1550238113527"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" a038370a-132d-4ce3-b55c-e7834cc39da0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.incr.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238119111","data":{"timestamp":" 1550238119109"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" a038370a-132d-4ce3-b55c-e7834cc39da0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238131666","data":{"timestamp":" 1550238131666"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" a038370a-132d-4ce3-b55c-e7834cc39da0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238143661","data":{"timestamp":" 1550238143661"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" f7bedd41-022a-41c9-ad0d-29d8223b59ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238143886","data":{"timestamp":" 1550238143886"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" f7bedd41-022a-41c9-ad0d-29d8223b59ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238144851","data":{"timestamp":" 1550238144851"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" f7bedd41-022a-41c9-ad0d-29d8223b59ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238146128","data":{"timestamp":" 1550238146128"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" f7bedd41-022a-41c9-ad0d-29d8223b59ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238149069","data":{"timestamp":" 1550238149069"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" f7bedd41-022a-41c9-ad0d-29d8223b59ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238149921","data":{"timestamp":" 1550238149920"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" f7bedd41-022a-41c9-ad0d-29d8223b59ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238150235","data":{"timestamp":" 1550238150235"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" f7bedd41-022a-41c9-ad0d-29d8223b59ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238151480","data":{"timestamp":" 1550238151480"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" f7bedd41-022a-41c9-ad0d-29d8223b59ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238160229","data":{"timestamp":" 1550238160229"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" f7bedd41-022a-41c9-ad0d-29d8223b59ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238161214","data":{"timestamp":" 1550238161214"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" f7bedd41-022a-41c9-ad0d-29d8223b59ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238161469","data":{"timestamp":" 1550238161468"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" f7bedd41-022a-41c9-ad0d-29d8223b59ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238162415","data":{"timestamp":" 1550238162415"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" f7bedd41-022a-41c9-ad0d-29d8223b59ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238165424","data":{"timestamp":" 1550238165424"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" f7bedd41-022a-41c9-ad0d-29d8223b59ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238166489","data":{"timestamp":" 1550238166488"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" f7bedd41-022a-41c9-ad0d-29d8223b59ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238166963","data":{"timestamp":" 1550238166962"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" f7bedd41-022a-41c9-ad0d-29d8223b59ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238171114","data":{"timestamp":" 1550238171113"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" f7bedd41-022a-41c9-ad0d-29d8223b59ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238171242","data":{"timestamp":" 1550238171242"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" f7bedd41-022a-41c9-ad0d-29d8223b59ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.lc.8__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238178351","data":{"timestamp":" 1550238178351"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" f7bedd41-022a-41c9-ad0d-29d8223b59ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.lc.8__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238209834","data":{"timestamp":" 1550238209834"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" f7bedd41-022a-41c9-ad0d-29d8223b59ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.incr.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238223793","data":{"timestamp":" 1550238223793"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" b884da06-55d6-4b30-a942-88c3ec4cbe9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.incr.1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_12-5-6"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 12"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.incr.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238229700","data":{"timestamp":" 1550238229700"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" b884da06-55d6-4b30-a942-88c3ec4cbe9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.incr.1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_10_1-10-6"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 10"," userResponse":" 10"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.incr.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550238234293","data":{"timestamp":" 1550238234293"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_160622"," gameId":" b884da06-55d6-4b30-a942-88c3ec4cbe9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.incr.1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_13-12-5"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 13"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}